如果監警會報告出左後，會向2xxx 警問話，刑事起訴5xx 警，你會唔會收貨？

最後幾十個警察輸官司要坐2-10 年監， 算唔算當獨立委員會個訴求收貨？

解散/重組警隊

五大訴求，缺一不可
冇獨立調查委員會，唔解散警隊都只係糖衣毒藥，治標唔治本

唔撚收
冇一個可以走甩
唔洗係到睇風向

解散警隊，十年內不能再返兜！

咪撚再開廢post, 問問問，乜野叫五大訴求

監警會都信，無可能會發生的事

六月我仲會接受
依家?不了

不推文
問咩姐 你第一日出黎？
五大訴求加解散警隊 唔識睇字？
咪開廢post la 成班五毛試水溫

點解要搵一班代罪羔羊出黎，就叫做交代
我要查明真相向所有香港人作出交代，黑警做過既暴行得到制裁

我收！收晒佢地皮

500個死刑都有得諗下

起碼3萬個

no

五大訴求 缺一不可

解散 重組

樓主係咪有病，睇吓七警就知

科士點避獨立調查？送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

拉

想問問先前兩個黑警走入病房毒打老人家單野有下文未？

監警會冇咁嘅權力，佢只會有建議比返差佬做。

好過無，不過會唔會係ff

睇風向？

降薪到清潔工
冇唯一權力，有組織制衡
可以考慮下

改革/重編我都大概理解到. 解散警隊？咁真空期無警察邊個執法？墨西哥解散警隊都可以用軍隊執法.香港呢？黑衣人，解放軍定白衣軍 定外國警/軍隊？

有咩方案？

五大訴求
缺一不可

客觀事實證明30000警員有罪

起訢500個先得幾十個警察輸官司，咁緊係唔收貨

醫生護士會因為專業失德而有罪， 既然佢哋自稱專業人士， 表現出唔夠專業已經係罪

唔收

根本係成個制度出左問題，然後你問我接唔接受呢個制度的產物？

如果係咁當年呂樂唔駛著草，老廉都唔駛成立la

其他紀律部隊 甚至民安隊，香港治安係因為香港人收紀律
唔洗太睇得起班狗既重要

萬五人問話，五千人坐十年就考慮下

打人果左七個柒頭拖到而家都仲未搞掂啊
我信佢？
咁你係咪即刻將個七個柒頭死刑先？
係嘅話再諗諗啦下

樓主幫政府試水溫
請大家block佢+不推文

每條短片逐隻搵番係邊隻，再一字排開跪低自己講番犯左咩錯

香港監獄爆晒好耐. 冇位啊

佢地拉左我二千幾個手足
冇左幾十條人命
你問我會唔會接受？

依5個月黎有咩嚴重罪案發生？
上次小米偷電話都係靠班手足拉人

都唔係既， 有icac前 護士消防員一樣貪污嚴重. 香港警察如果唔係衰濫暴係衰貪污，icac 一樣制衡到

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

咁睇得起我. 我其實都支持成立獨立委員會. 不過如果個監警會結果眼前一亮，睇你地點諗姐

唔止今次
往後日子 必然要有權力委員會去監察
你今次交幾個人頭有撚用

三萬隻淨係交五百隻出嚟

被捕既義士點先？

唔撚收

拉左人未？

屌你啦
解散狗隊吖
依家打折扣吖
唔解散唔收貨

好啦，咁繼續支持獨立委員會啦. 但現實就算真係有獨立委員會，坐監既警察都唔會多過我講既數字.

所以要有真普選

要改變既係制度
唔係制度內有野改變

30000個死刑咪收貨

點拉啊，緊係唔拉啦.黑警而家可以入晒示威者數， 因為示威者所以治安差啊. 分分鐘而家係警察自己入去搶啊.

咪撚再開啲鳩post啦 過一排就有人衝出黎問人收唔收貨

收你老味呀 收皮啦
五大訴求呀 五個月黎緊啦 你邊到鄉下

咁即係有同冇都冇分別啦
咁要佢地黎做咩？

唔係講左只係研究 唔會進行任何起訴咩

其實五大訴求邊個版本最標準

制度問題 制度解決
唔係嘅話今次拉1000個黑警
下次又會有1000個出現

我9 up, 但反應好大

唔到我地話事啦 到時要問下班黑警o唔ok

解散警隊 刻不容緩

推埋老婆出嚟賣身都唔撚要

解散喇

全部有做過防暴即炒 加調查

一定要有肥彭坐陣

收佢老味貨咩
監狗會無法律效力
問話可以揀講唔講

唔好咁多性幻想啦.jpg

監警會撚有調查權？
黑警投訴科會出賣黑警咩？佢哋先至係世界末日都唔割既級別。
佢哋最多最割毛漢嗰單

放心
你講既一定唔會發生

no way
721 鄉黑勾結已經死罪
831 無差別打人罪無可恕

2000幾人屌完你老母之後得500幾個告得入你收唔收貨？

街市買餸？有得講價

太少
15000以上先收貨

收佢老皮貨，一定要重組
入到罪既就要重判

不了

我要真相！要還走咗、拉咗、傷咗啲手足一個公道，要重組政府、重組警隊。

解散警隊 全部都要炒 有做錯嘅全部重判 最好就連坐法，全家一齊入去坐

5大訴求唔是得個講字

on9 死左個d義士點計

min pay係重組警隊

冇普選 收皮先

坐監嘅拉去坐監
淨低嘅減薪最少一半
全部要進行嚴格嘅體能考試
過到嘅畀佢留低做苦工

出左先知架！

good evening sir, 個數咁準確, 多謝你

咁2000 個疑犯，都唔係個個都夠證據入罪屌你老母架麻.個個被補義士都夠料起訴咩

攬炒呀

其實有， 就好似五大訴求永遠唔會五個跟足要求100%都跟足晒， 實會改d野 . 同你賭， 輸左仔女世世為娼好冇？

收貨？我過唔到自己果關囉？

香港人要求好簡單， 俾香港人一人一支槍，要合法既， 好似美國咁。
我相信咩問題都會解決曬。

問撚夠未呀，垃圾post

唔撚收呀
五大訴求 缺一不可

推

起碼都30000啦

今次運動最少有一半狗違法 500隻想收科？

不會收貨

有撚用咩，你睇7警

得 再加重組同提高當差條件
再減埋人工

同埋唔該要第日審啲狗既時候 唔準求情 咩服務社會有公職 我淨係知知法犯法 罪加一等 咩都唔撚洗講

會改革， 清走唔合格既. 都有機
解散真係諗多左.
1969 加拿大Montreal 警察罷下工已經成個城市亂晒

最少大量重組警隊
本人提議
icac脫離行政長官負責
增加icac權力及工作更透明
icac由大法官團監督及向大法官團匯報
icac權力增大 監察警隊執法及拘捕警隊
監警會列入icac架構
可獨立作出檢控警隊 不需經律政司
另每季要向市民出版類政府施政刊登每季工作內容向大眾公佈

黑警沒有一個是無辜的

屌你老母就收貨
而家係要由上而下都要問責
冇你班仆佳鳩層保
班毅進仔會咁撚有持無恐？
你今日洗走班 condom仔
等聽日俾你班鳩層又搵過班新既黎打我地？
由上而下惦過示威既一律停職
再公開所有資料係最基本要求

解散警隊

殺返幾個休班警打和lor
我有去太子拜架

做乜撚野出黎試水溫

不了 起碼前線同高層全部刑事同充公財產 但為左唔浪費香港資源直接送上去大陸即可

你不如問如果黑警全體切腹謝罪收唔收貨，根本無可能發生既事

我要真普選

賭你老母閪咩 屌你老母三毛死全家

香港監獄得 5xxx 個位， 已經有1xxxx 個坐緊. 仲未計示威者.
冇位啊

解散先講

如果個結果係咁, 份報告仲出到咩

依家班差佬都罷鳩緊工啊
你見有人出來行咩 未又咁

再開呢d廢post有咩用？

示威者？五大訴求呀手足 要放曬所有手足出黎呀
唔坐監都一定要佢地冇得撈啦
裝個電子腳環俾啲狗囉 一離開屋企就

監佢老母警會！個主席去完新屋嶺話唔可能發生虐打，強姦。我屌佢老母啦！班仆街都要一齊上埋斷頭台呀！

解散就收

之前分柝過可以由其他紀律部隊借調人
自己揾翻
再拉

其實其他國家點處理，我有理由相信全世界警察都係咁. 美國監警會報告仲差過香港

睇下班撚樣平時執勤個態度同咀臉 閪到無倫
要死 三萬隻一齊死

721班黑警, 我呢世都唔柒原諒佢地

解散警隊,黑警先要全部失業先再追究個別犯法警員.

叫得黑警緊係冇無辜啦. 阿媽沒有一個是處女的

好好玩

我要真愛

開新屋嶺比佢地坐
班仆街有咩資格坐監用我地納稅人嘅錢？
掟哂人新屋嶺等餓死dump落海就啱

犯事嘅警員要追究，調查和監察制度要建立...成立獨立調查員和跟進事件

岩，同五大訴求完全100% 落實一樣

罷緊啦，香港亂左未？
唔捉賊唔行咇，報警不如鶳

點樣呀兄台，日日幾個Po，甘多假設性問題，想開五毛壇吹風呀？

我個人都可以，不過人數起碼1萬以上，刑期要一半人係十年以上。
同埋取消所有警察宿舍，其他紀律部隊可保留，及警隊減薪50%，凍薪十年。

我幫你地 再connect

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

虐畜係唔岩架

解散左，岩又重組返

簽約嗰時同你講一個月5皮野
出糧就出幾百蚊百佳卷 你雕唔雕

3萬一個不能小

真係唔明點解成日都有依啲post
缺一不可係咪咁難明

唔通話有咩， 你係主席都唔會咁講啦. （ 香港冇死刑）

全個警隊冇一個係無辜 冇打人嘅‘白警’ 縱容黑警都係幫兇

唔好啦，我有d 遠親係警察，你都應該有吧？

重組 可能係核心 成個體制最醜陋既野出晒出黎，無可能唔重組

收你老母 全部都要

下世先原諒. （ 希望你唔好做非洲人，個個警察都係黑人）

幾十？ 幾千都唔會收貨

諗多左 起500個
3萬狗拎支炮上街

收順小小，2萬9千萬9百99個坐十年啦

乜撚野叫五大訴求呀？

我要做特首又話你知

真係發生咗先講啦

我要佢地死清光

2千幾個死，500個坐監，淨番個啲做雞做鴨我就收貨

全警隊落地獄！！！

殺警算啦.... 香港監獄冇位

想要番D手足先

如你老母 重組就重組啦

如果咁樣可以平息既話 個運動一早完左

唔好成日ff好冇

換湯不換藥

無得傾

你迫人簽，人地特首唔肯簽. 簽左習大大就管唔到北京， 支爆.

文職都要死？

咩叫會唔會收貨
呢d唔係應該要做架咩

幾百個入獄 至少坐5-10年
幾千個嚴重違反警例革職

無錯， 我係反對缺一不可.
其他訴求唔講住
我係反對「 釋放（ 所有） 義士」

黑警冇一個係無辜
唔代表
所有義士都係無辜.

你點解知得咁清楚？係咪政府派你嚟試水溫？

都岩既..... 如果真係成功既話，好多國家會跟風.世上 冇一個監警制度完善. 而家由香港帶頭都幾型

係成個警隊既問題
點可以隨便交個數就算
五大訴求 缺一不可
Btw 好似現加係六大訴求 缺一不可

記唔記得黑警射左幾隻眼，向心口開真槍，新屋嶺警暴，被自殺，陳彥霖妹妹。你唔係以為香港人就咁收貨。口號真係得過嗌？「黑警！還眼！」「721唔見人，831打死人，101槍殺人」，如果就咁算，你對唔對得被警暴嘅手足？

咩叫收貨啊? 死同失踪嘅係百計,佢地點收貨? 係唔係應該查晒出嚟先? 而且犯案嘅好多係喬裝為POPO嘅武警甲由嚟,你話點搞呢?
家下呼籲各大中細院校排查69到家下嘅缺課或轉學學生資料.係完全當聽唔到嘅啵.

唔好再問乜乜七七情況收唔收貨
五大訴求 缺一不可
係咪講咁耐都唔明唔清晰？

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

不如你睇下監警會個權力範圍先

其實你咁撚多如果做乜？你查完出撚左份report再講啦

最少三萬

其實對家邊係有誠意同你搞架.
係呃鳩同拖延D選民同R美用,查實都唔知係唔準備下年三月後同你清場.
你地咁HI做乜鳩呢?
佢唔想呢半年火燒後欄咋,你以為佢真係想同你和解? 和解就先斬咗777用住光頭中先啦.

無可能咁少

吹風撚
拉

解散所有高層，重新招聘
解除監警會而改用恆常獨立調查及投訴部門
所有警員扣回由六月起所有人工

應該要接受。

否則連一個都唔會查。

沒有一隻是無辜的

721 831 新屋個班係要清算既，因為721 我都覺得獨立委員會係有必要性
10 月1 我睇幾次片都覺得開槍警冇乜問題. 我拎支槍指住你嚇走你，你仲打我隻手？ 你再打到我甩左支槍點算

唔收貨。
本人收貨標準：
-所有白衫或以上高層死刑
-所有畜龍死刑
-所有處理過示威者包括文職按輕重入獄
-解散狗隊

放心啦，靠政府，全部會好似光頭Sir咁做中國英雄，一個都唔會拉，你太睇少市民對警隊憎恨程度，做乜都救唔返，警察繼續用盡目前個特權狀態，最好立埋辱警罪，否則日後唔係過街老鼠咁簡單。

香港人來台灣揭香港黑警暴行：4警輪姦女國中生 連男生也被性侵

我覺得話收貨個啲要坐2-10年監

三萬個無需審判即時處決可以傾下偈

咁撚少刑事起訴兩萬個不少於兩年再討論啦屌
屌你暴動坐十年 盲一世斷腳斷一世中槍一世比人斬一世

唔好搞咁多野，直接解散

吹風收風 blocked

用紀律部隊分散咪得囉
我之前計過條數
以日韓台既警民比例做大數 香港只需要15000名警察已經可以應付
3萬隻根本係太多 明未

我拎埋以色列個CASE黎比
人地都係好少警察 但係有民兵
將呢個CASE代入香港只需要另外民間自衛隊已經搞掂

睇下1977年發生咩事先啦屌你
ICAC點解出現都唔撚知

無雙普選，一切都無用！

首先審佢地點先，另元朗丶八鄕、屯門丶荃灣丶上環警察和速龍即時解散。 香港人絕不信任任何元朗丶八鄉丶屯門丶荃灣丶上環警察不論哪個職位。而且香港人沒有暴徒不需要速龍，也要停新屋嶺V.2.

首先監警會唔會問到話

唔好成日吹風收唔收貨
講左五大訴求，缺一不可

雙普選！解散警隊！追究真相到底！

起訴30000警
我會考慮下

全判死刑咪考慮下

獨立調查同解散警察兩個都必須。
以你邏輯咁我下次見警察打人，我怕警察打死人，我係咪可以開真槍？

On9 有幾多做錯就要罰幾多
求其篤2千出黎交數就算？
唔好試水溫啦

Give me democracy or Give me death

起完底發覺依條友成個查查咁 出埋d on9 post

唔急，真普選完先慢慢清算都未遲。
放心，一個都走唔甩。

Sorry 唔收

可以一次KO 3萬 點解要袋住先

又係做show ， 點收貨

冇可能發生嘅事！

on9 post

講得啱 臭閪5毛 唔洗係到再問

點會，咪又係hea 你

如果我們接受政府的條件.....

拉，太假設

500個？ 20000個就差唔多

起訴30000人就可以接受

搵返每一條live, 每一棍都要交代邊個打，
逐棍計刑責

解散及重組警隊
檢討警隊薪酬
改革警隊架構
審視警隊招聘要求及起薪點

重點係即時！
次次隔一陣又上訴，之後藍官就判上訴得直
撚化我地？！！！！

7件蛋散俾人告個時需然停職但仲袋緊糧架！公平咩？要即刻解散警隊！

佢五毛黎 一日開十幾廿個post

五大訴求唔係口號黎，唔該堅持得唔得，香港人已經無得再退。

監警會, 完全冇實際權力!!!

你好驚咩？

見到果班監警會既"人"就知冇乜野可能
隨時查完佢地班狗重要狗牌拎

義士呢？真雙普選呢？
Five demands, not one less!

好q煩，五大訴求呀屌

一陣搵啲白警出嚟頂咪仆街

5 demands
Not one less

幾十個/30000你話呢

唔使喺度試水溫喇垃圾，一人犯錯全部一齊承擔先叫做紀律部隊，因為你哋包庇同袍

5百幾個比人刑事起訴，
但得幾十個要坐2年以上?
條數邊有可能咁計呀

捉十個八個黑警去坐, 放晒抗爭的手足, 我OK.

收你老母呀柒頭

五大訴求 真普選

解散警隊
三萬狗隻入camp等審

屌你，有一個警察因為呢個報告出事，我都切

五大訴求 缺一不可
咁撚想收買人，起訴人數至少要等如現職警察人數

嚴懲所有有份既畜生，解散後再重組，
成個狗隊根本由內至外、上至下咁腐敗出嚟，
唔解散冇方法瓦解權力。
唔重組冇辦法改善腐敗源頭。

沒有如果

無object可以走得甩 唔理你係垃圾冇得升職嘅低級散仔定大話會班撚樣 終於知驚啦咩

咪撚再開po問呢d喇屌

五毛收皮啦 清算會清埋你

咁多人死傷，唔可能就咁做show當交貨

唔會
解散警隊 一個不留咁制裁
最好全部去死

自己友查自己友，一定吾撚收貨。無論你有出過來又好、ig po過又好，總知你嗌過”五大訴求 缺一不可”就要堅持到底，呢個絕對吾係人講你又講既口號，而係對所有落難手足既承諾。

解散才能接受

無可能嘅事

律政司會唔會告都係一個問題

好仔唔當差 當差正仆街 講句講咗幾多年呀
托賴我啲近親遠親個個都有良知唔做仆街 你有呢啲狗閪親戚 你唔好彩 祝你親戚早啲死 唔好禍害人間

on9
一個都唔會告
唔好喺度打飛機啦

［正視聽］仲叫緊黑警同狗嘅同我入黎！！！

解散重組呀，問問問

721 831 新屋嶺 仲有更多酷刑 虐殺 強姦罪行，你覺得呢D罪行係成隊警隊之中只係牽涉幾百人咩？

再加上，佢地97之後暗地裡唔知做咗幾多陰質野，要今舖一次過清算佢地，唔解散重組無可能

幾十隻？ 三萬幾隻三十隻正常都唔知有無

30,000 隻狗
一隻都不能少

死晒30000個都唔會收貨啦
On9

刑事追究 解散警隊 重組警隊 改革監警制度
完

呢樣都可以

on lun79

咪撚煩啦，收你老母咩。一係就雙普選，一係就等支爆啦。

收皮就有
無可能收貨
由根本改變，解散警隊刻不容緩

咁又唔得，磅水送佢返大陸監房。

問得呢類野通常係大陸收風狗acc

完全封鎖,唔好比對家知你想法

放晒義士先，其他都係次要

解散警隊馬上再進行重組

由落order嘅高層到跟住做嘅散仔冇一個係無辜份報告完完整整交代清楚邊個落order允許或默許不合理武力、用咗過度武力嘅防暴係邊個，然後追究唔好諗住求其搵d人出嚟就算

其實香港嘅所謂警察對個社會有咩貢獻
賊又唔拉 自己友罪犯放 傷害普通市民

係一樣冇咗社會反而更好嘅嘢

冇一個黑警係無辜

告晒三萬幾隻警犬，缺一不可

on9風向post
拉

收皮啦

你到而家都唔了解「監警會」既職能，佢地有撚權咩？

同埋你對呢隻肥豬有咩期望？

點止兩千個黑警？

廢話小講 做左先算

基本

全部入監 平均坐五年以上 咁就收貨

有無啲咩可行方案，去決定應該由啲咩野人去負責之後既重組？

All

黑警全家問吊

殺人犯唔洗坐終生？強姦犯又點計？

睇撚住自己班黑警亂9打人，唔出聲咪以為可以置身事外

炒二萬幾 淨返幾千文職 我就ok

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

咪撚on9啦
監狗會報告只會話popo好慘要加強褔利裝備
再加強監控檢控拉人坐監

警察有3萬 一半都無
你話呢？

一定要加埋現任高層全部負責，全部都係罪犯！